我暪結婚了4

繼續睇洪狗翠魚

好緊張

係浩然

臭雞

結婚 結婚 結婚

成套戲洪仔同janet sweet嘅鏡頭有冇一半 ?

未到最後都唔知點

冇 但用黎做賣點

浩然

嘩

屌 嫁比洪狗

屌你咁快爆出黎

屌

3p

咁都要show下

做乜9

好彩

翠如嗰頭咩事

屌
嫁比洪狗做咩

個頭咁似賓妹既

仆街

做乜鬼

啲髮型炒晒車

屌你老母 我睇緊乜撚野

玩一模一樣
藍眼不過

仲衰過兩個都唔揀

痴撚線

垃圾複製人
家陣你揀樣定揀個人

仲娶條臭雞

結局個劇情on9到

同愛我請留言一樣

做乜撚野

嗚 Lucas 呀

有無精華

咁垃圾既劇情都拍得出

複雜人

做乜鳩個結局

係咪唔夠假髮用

咩劇情呀

個藍眼Janet 係咪替代品

交換老婆屌都得

三年冇見一返嚟就即刻嫁俾洪狗？？？？？

無線啲結局好撚垃圾

鬼妹隻眼綠色

仆你個街 周星馳呀

我喺度睇緊乜撚野呀

一人要一個翠如唔洗爭

屌on9

tvb真係膠少陣都唔撚得

做乜鳩 四川

屌你老母仲要雙語廣播

大陸妹黎，炒晒車

藍眼四川人

膠撚到

好㭍

屌 果然係tvb

一早死左佢一了百了
係要搞到低低能能垃圾先開心

On9到震

on9

又幾平均分配喎

屌你老母lucas配條大陸西 乜撚野事呀

四川人呀

我睇緊啲乜撚嘢

做乜撚野.. 藍眼支那人

屌牙，大陸妹

呢個大陸妹執到啦

On9

個窗景

又一爛尾啦我屌你老母

Lucas你ff阿未？

即係Lucas最尾都得唔到Janet啦

係都要爛尾

我睇過最on9嘅劇

笑到仆街

做人替身都濟

你老母係天枱BBQ都冇咁撚嬲 屌你老母 BBQ都冇走去玩複製人

垃撚圾劇情
垃撚圾膠劇

屌我睇緊乜

咪撚係

得唔到你個心 我都要得到你個樣咁既人

我究竟係到睇緊d乜撚野啊

哈利波特眼

佢發左達？ 環遊世界

Lucas條撚樣 配返個大陸西岩架啦

捕獲你

從四川來的小霞，我屌

Tvb係唔係冇假髮用

一百打唔洗找

薄到

痴線

旅遊節目

又播返啲片

真係好鬼慳成本

又播旅遊片

白痴仔 話緊個編劇呀

做乜柒 咁樣拆牆
又浮華大地

慳皮到呢

屌你老母
首尾呼應?

屌你拎返旅遊節目d片

拎返之前d遊行特攝

又剪旅遊節目

屌套野咩事

走過xx大地？

咁都有得播十幾秒

浮華大地啲片?

好靚呀

洪仔果個先係小霞?
黃浩然果個係真翠如?

播舊片呀做乜撚

屌你播返啲旅遊節目片

救命到底我等咁耐到底係為咗啲乜

屌 又黎 首尾呼應咩

屌留啲花粹呢度用 tbb係得既

點解tbb啲劇可以咁老土咁on9 睇到打冷震 完全唔識進步

又飛機度撞到 ？

唉 屌你老母 岩架喇 死撚哂佢

屌 走過__大地

好靚

走過浮華大地咩

好on9 呀

翠如係咪之前打工個d片

搞撚錯 用以前走過××大地D鏡頭

新旅遊特輯預告

呢套野個個都假髮 仲要好柒嗰隻

屌
on9劇

我真係屌你老母
之前旅遊節目啲片段

做乜鳩

tvb 我屌你老味含家產
徙撚哂我時間

嘩過火 d 掛屌你老母 tvb

屌你老母果然係tvb 熄機

咁似以前bobby 同關詠荷果套劇既Ending

又係同樣

太空咩

會唔會為張紙解安全帶 ？

笑死人咩

唔撚係又撞到佢呀

我暪走過浮華大地

唔撚係卦？又遇到氣流？

係咪想激死我

先知

屌好撚on9

單字叻....變左nat

On9至

做乜撚野啊

好on9啊

咩事

首尾呼應100分

咁洪狗個樣真係好岩拍旅遊節目

膠

爛尾都算 點解可以膠到咁

On9到

係咪戇撚鳩

唐詩詠

上撚咗太空呀屌你老母

電視都打爆左三部

假到...

屌你老母

不如架飛機出事死晒佢算啦

上太空咩 飛黎飛去 on9

冚家鏟啦快啲

膠到

神劇

屌你老母
我睇左咁耐
俾個咁膠既結局我

D cg點解可以咁垃圾

第一次睇劇笑到咁，膠到笑

3d 特技笑撚死人

屌你真係火都黎

完全係毀滅咗之前嘅鋪排

係咪比兩個牌
一個i do
一個...

又升上半空

屌 笑到我呢

好sweet

如果lucus 一早死撚左
之後散左再離離合合再飛機相遇都仲好

係 自己一個都好正

寧願要爛尾...

佢d特技越做越on9
近呢幾套劇都係

個結局點解可以膠到咁

岩岩段片有冇係衝上雲霄播過?

啊ben個頭真係好bug

膠少陣得唔得
睇到屌屌聲

真心岩岩係山果下勁有feel 好似看透晒咁

蝗

痴撚線公司

好弱智呀屌

屌 on9 tvb

重用片段果度一次過激死晒呢度啲巴絲打

係泳池底攪婚禮?
觀眾唔落埋去睇?

禾冤衣

好爛

咁dum 本 水底

個牌寫錯左呀小霞個名

浩然look成個野人咁

蝗名點解要另外寫上去？

屌 支那話我願意

屌 仲諗住睇lucas janet結婚
屌 嬲

最後15 分鐘由頭屌到尾

個拼音係咪錯左

點解李小霞個拼音係li xiao huang

笑q死 勁膠

乾得咁快嘅

講lucas死撚左好過啦

李小黃變咗

有直播/視像嫁嘛

變左膠劇

死晒去算啦 屌
果廿集廢嘅

C君

c君

深山野人

又做乜撚

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌 又做乜鳩

屌 c君

垃圾爛片 睇大冬瓜好過

太on9救命 真係服咗tbb

點解跳水都要cg

Lucas個樣

做乜鳩兩個黃翠如

放過我啦

莊思敏做乜9

美人魚啊你老母

又多個單非

重口c君

點解c君要咁 好慘

唔好同醉打金枝比好冇

做乜9呀

人魚

弱撚智咩 , 乜鳩都炒埋一碟

嬲到我要熄撚左個電視佢

嘩屌

仲柒過bbq結局

一出廳就望到阿成飛住爬去執張紙

咁快gel好頭

要睇Ben sir

What the fuck....

Lucas個look好唔襯

到底我睇咗啲乜

激撚死我

嘩屌
正呀

聽埋首歌扔部電視落街

我屌你老母tvb

屌 之前鋪得幾好
最尾都係逃唔過TVB爛尾詛咒

。。。。

屌
睇番法證先鋒好過

仲離譜過大冬瓜

期待咁耐
咀都唔咀下

屌 我睇緊乜野

冇睇過，岩岩開電視睇到呢套野，其實要拍到套咁on9 既野真係唔易 未見過有劇可以on9 成咁

咁撚忍得

首歌幾好聽

係咪史上最柒最爛既大結局

屌 做乜撚野

有無發覺臨尾唔見左kay,淨係一返黎果一鏡嚇嚇我之後就唔見

最尾泳池有個外國靚女做佈景板

Cctvb無得救
本身可以做好係都要垃圾再膠化

馬明

on撚9,香港人會用大陸拼音名？

咩樣先會啱

屌 嫁比lucas咪最好 整乜鳩複製人

有冇cap到對假奶

聽日睇馬明,終於唔洗做on9仔角色

你班人唔好鍾意洪永城同翠如咩
而家得你班人所願啦

個結局睇到有少少尷尬

原來套戲拍咗咁耐架啦

X2

.......
真係睇到唔識比反應

膠咗啲
但就超happy ending lor

頭先喺水底 好似係

個結局真係好柒

算啦

起碼翠如同洪仔都一齊到

黃浩熱啲鬚咩事
點解個結局搞成咁

唔緊要喇 個畫面都俾我打撚到爆左 睇唔到

真係幾鐘意睇黃脆魚同tony 但套戲真係太膠

譚嘉儀

屌......C君你做乜鳩

柒到唔敢睇啊

認同
不過更加臭雞

森美追兇正

今次做型棍子

雪雪雪你睇到個post係咪好嬲嬲呢

攪到成隻孫悟空咁

思達

其實隊crew 自己拍d咁嘅嘢出黎都過到自己個關？

硬c呀...

希望作爭氣唔洗再咬葉

演員陣容都幾吸引

啊kay抱住嗰個𡃁仔到底係邊個個仔
係咪我miss咗

再一次證明 tvb啲劇個頭開得幾好都好
去到大結局通常都係膠嘅

馬明終於唔係做on9仔角色

好似幾好睇

Mk妹同ben

一集都未睇過今日一睇就大結局真係覺得痴撚線

佢呀妹個仔

聽日果套有王君馨喎

明明中間好好笑 之後嗰幾集同個大結局都

佢呀妹

膠撚到咁

有無人可以數返tbb 有邊套劇埋尾結局大暴走

以為海底 原來泳池底 搵嚟攪

如果我係個編劇

插曲嘅話， 譚家儀 印記

我睇緊咩撚野

唔該巴打

覺得黃浩然同翠如襯啲

阿ben同可愛架有講

大冬瓜係膠，唔係爛

插曲果首譚
主硬c

成班智商應該都唔過百

同意

Agger

agger

個編劇係邊個？你浪費左我一個鐘

個結局唔想得失兩邊fans
都有唔少人覺脆魚同黃浩然都襯

最後配左件大陸閪

一直都好中意洪仔同翠如一齊
情侶形象咁拍旅遊節目

但個結局真係屌你老母 膠到

黃浩然係外國求其識到條女都得啦
點解又要係同翠如一樣樣
好撚on9 呀屌

好鬼廢

我寧願睇鷲哥暴走拎支機關槍掃射哂D人好過

黃浩然>洪仔>>>>雪雪雪

好後悔睇左呢集
10 個垃圾

d特效同d人個造型都膠到仆街

中間真心幾好 臨緊埋尾愈做愈膠

分豬肉咩屌

印象中最暴走係洪仔套實習天使

我覺得明珠啲電影預告用晒成間tvb嘅創意

你話鬼妹都算 大陸閪

就算最後 翠如 同 黃浩然, 唔同洪永城 一齊
都無依家複製人咁 on9

枉我essay都唔做住睇大結局⋯我睇咗啲乜撚野
替身janet真係頂唔住 lucas咁鍾意janet 會唔會因為撞樣就移情別戀呀？
雖然好鍾意脆魚同洪仔呢pair 不過lucas值得更好

由黃同洪分開開始就唔好睇

聽日果套好似無咩感情線

係呀
點解成班觀眾唔落埋池底
好on 9

Agger
前日已經唔知做緊乜

洪仔擔正就會暴走，實習天使，味想天開，我暪結婚了

到底佢個造型想點 又紅髮又雀斑咁 邊忽突顯佢係大陸閪

唔係張家輝果套咩
秋香同孖生家姐

岩呀

真係
洪仔做親嘅戲都暴走

認同
成套係想睇洪囝同翠如一齊
之後鬧交開始已經冇咁好睇

我諗佢講緊情逆三世緣

同樣又點？
個角色根本就冇翠如的靈魂

最好就識唐詩詠咁就好睇喇

希望tvb以後做下呢啲結局 唔想男主女主永遠一齊happy ending
女主同男二一齊幾正

有bobby

正呀

你話係華橋波妹都合理d
屌你，走個大陸妹出黎

D咁既女人，做炮友算啦

開頭睇佢地耍花槍
到中期就兩個都有外遇，而又互相容忍對方比人追

但有蔡思達

屌 我究竟睇緊咩 膠到無人有

係，唔係洪仔同翠如情侶檔真係唔會睇

重要主動姣人

耍花槍係最好睇

開頭睇耍花槍同佢地諗計瞞住公司 c君莊思敏係咁搵證據想踢爆佢地都好睇
之後d劇情係垃圾

其實睇呢套戲，最主要都係想睇洪仔同翠如d sweet鏡頭，結果，個結局冇不特止，仲要咁膠

諗諗下Lucas醫唔返死左個結局可能仲好睇

我懷疑佢後期改左
行禮個度又藍色眼
病房又黑色眼
水底塊牌佢個名又特別用手寫

agree!
Lucas 死左，Janet 流浪，洪仔響香港等janet
咁樣既結局會好好多

Lucas膚淺的男人
睇錯你

故事題材幾吸引，加上近來我覺得蔡思達順眼左

唉 睇咗一個鐘劇情大暴走

套天使 係高登即討時一樣罵聲好重

雖然好on9 但睇完都有種唔捨得既感覺

佢真係好正
Every moment is soooo perfect

岩岩番到屋企，有無巴絲分享下結局係點？好似個個都猛屌

好撚型

我覺得回到三國結局都係暴走
觀眾暴走

趕收工咁
瞓先 聽日要買返部電視睇馬明

冚家鏟呀成班

唔洗知
垃圾到仆街

簡單一句
個撚個 happy ending
但班觀眾興到仆街

成套片根本被人cut咗勁多 如果唔係唔會咁趕

我情願睇佢地bbq

睇佢地海底BBQ都無咁嬲

脆魚最襯就係洪永城
黃浩然係第2
雪雪雪就一啲都唔襯

雪雪雪收皮啦
洪永城冇得輸

結局 開頭好睇 中間講被人溝就唔好睇了

結局都幾sweet呀

再唔係你地講下想要咩結局啦

難得馬明唔做膠戲，都可以睇下既

比Lucas溝好好睇

情願無happy ending都唔好咁膠囉

劇本 演員都幾好就係衰係個結局度

Lucas好返同kay週圍潛水環遊世界/lucas原來有個女仔畀佢同明明更有緣份

明明同tony引用返lucas講過嘅句子
一對情人有緣份就算兜幾多個圈都會搵返對方
之前tony昏迷 明明有提過有個地方醒咗會同佢去
可以最尾嗰一分鐘佢哋係嗰到撞返 之後留白畀觀眾

老套點都好過劇化 破壞哂之前建立嘅氣氛

如果想happy end 就唔好寫到咁盡
KK比人掟落海你仲可以袋住25億無事
末期又無事
成班精神/肉體出軌勾二嫂又無事
最後出個複製人真係做乜鳩

最後tony 同kay又勁fd 唔知做乜鳩

呢下真係諗唔明

點解黃浩然做親都係讓愛嘅有錢仔

算啦，完左脆魚同洪仔一齊呢個心願
以後應該無咩機會

想個結局係洪仔要晒兩件三人和平相處